買架露營車喺香港生活可唔可行？

一架大約幾錢？ 今日睇動新聞介紹露營車遊富士山

問過td 未

咩係td?

運豬署

好似得
但出唔到牌 所以唔可以路面上行駛
仲有要搵位擺

香港唔係度度都可以泊車/露營
分分鐘犯左法都唔知

唔該晒各位

你用佢部車入面d電器都過唔到消防例，停底先拎街外電都過唔到。

咁如果就咁買架van 仔當車屋又可唔可行

無人捉到你，話之你做乜都得
一比人周到就好大獲

可以, 夜晚開冷氣都開開到殘

泊既地方唔係for「居住」用途，而你住係架車係犯法
例如泊係私人農地/一般停車場，但你係上面居住，係犯法。

舊電好易殘？

原來係咁 以為私人地方就得

早排唔記得東張西望定蘋果，搵過大狀解釋過

咁如果買隻船返嚟 住喺上面就唔犯法？

土地規劃問題

船應該得，香港依家重有水上人

車，印象中一定唔得

上唔到車

實犯法，除非合法